搬出黎住後你地儲到幾多錢？

扣除租金同老婆生活上所有雜費，
公一份婆一份，合共每個月儲到12k左右。
其實係好事定壞事？

推

你地個度幾錢租

儲唔到錢，負收入
早知買少幾隻勞

一皮野

扣埋供樓管理費，一個月儲9500～10000

供樓加管理費～12000

兩個揾幾多錢先 ？

差不多4萬